\begin{acknowledgements}
Puji syukur kami panjatkan kehadirat TYME atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga Laporan Internship II dapat terselesaikan. Banyak kendala yang dihadapi dalam penyusunan Laporan Internship II ini dan kami menyadari bahwa penyusunan laporan ini masih belum sempurna. Ini mengingat keterbatasan pengetahuan, pengalaman serta kemampuan kami, kami megharapkan kritik dan saran yang sifatnya membangun dari pembaca. Dalam penyusunan Laporan Internship ini tidak lepas dari bantuan, bimbingan dan dorongan berbagai pihak. Untuk  itu kami mengucapkan terima kasih  kepada:
\begin{enumerate}
\item Tuhan Yang Maha Esa, karena dengan Rahmat dan Berkatnya kami dapat menyelesaikan tugas ini.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas DIV TI 4D.
\item Gabriel Ilham Trabakti yang selalu mendukung saya dalam menyusun Tugas Akhir ini.
\item Ika, Minur, Eka, Ilga, Shinta, Hanna, Genta yang selalu mendukung dan membantu. 
\item Aditya, Adjie, Bendra yang selalu membantu dalam penyusunan laporan ini.
\item Farah dan Ester yang selalu memberikan semangat dalam penyusunan laporan ini.
\item Serta seluruh angkatan Teknik Informatika 2015 yang bersama-sama berjuang.
\\

                                            Bandung, 1 Agustus 2019
                                            \\    Penyusun 
                                            \\

                                            Silvy Dharma Febryana
\end{enumerate}



\end{acknowledgements}